手寫政綱都贏！

唔驚無資源，唔驚無人識
真心為香港，手寫都贏你！

為免悶親大家：要記得Poly重有人架